飲酒夜蒲gp

唔想毒係屋企
不如出去襯下熱鬧識多啲朋友
可能仲有機會出pool
快啲約埋幾個朋友出黎玩啦

我地除左輕鬆飲仲會落club
所有蘭桂坊唔同club嘅party event 都可以問我拎詳情 包你玩得開心

我地係舊酒gp2.0想入翻黎既朋友
可以隨時係telegram 揾我 id:hoyinnnn

上次條女伏既
一除裙竟然有j！

唔識食

你上次醉左對住塊鏡

係咪 pm來㗎咋?

Id:hoyinnnn

Pmpm🤗

垃撚圾

大家咁話

Gp入面巴絲比例1:1
要入快pm我

乜撚都擺上連登
5p咩